RTHK YouTube channel 突破1M訂閱

100萬 THX！🙌🏻🙌🏻🙌🏻

香港電台Youtube Channel () 突破一百萬訂閱大關，多謝大家支持！我哋會繼續送上更多優質節目，陪伴港人走過在家抗疫嘅時刻，為咗我地鍾意嘅香港，要堅持落去呀！